有無巴打聽日想去消防救護學院?

無friend陪，多咗張飛

push

想去🙈